如果徐志摩係呢個時代出世 會唔會俾人屌話佢偽文青MK仔

「愛情是一個人加上另一個人，可是，一加一卻不等於二，就像你加上我，也並不等於我們。」

「習慣，睡伴，習慣一個人在一個房間，抱著絨絨熊，獨眠。習慣，吃鹹，習慣傷口的那把鹽，在我心裏一點點蔓延。」

唔知點解覺得好似而家啲文青會寫／會講嘅嘢
如果佢係呢個時代出世 應該會俾人cap ig 公審（一腳踏幾船）同笑柒佢寫嘅嘢

有才華就叫多情才子
但係感情方面 我都覺得佢係一個仆街

搵佢做填詞人

謙謙出生係佢果個時代會成為一代傳奇

可以光明正大咁講 韻是刻意不押的

再別康橋 林宥嘉

拜金女都啱
條女係而家真係名符其實港女一個